[求救] 滑鼠鍵盤有時無啦啦用唔到

有時睇睇下片, 打緊機
滑鼠, 鍵盤會突然用唔到
鍵盤number lock 粒燈會熄左,
但滑鼠底紅色光又冇熄

但條片, 機仲郁緊
(打緊LOL會睇到自己死)
睇片係可以睇曬全套戲

咁最後我就reboot 機開返

想問有咩解決方法

我唔識 但我估一係壞鍵盤一係壞底版

隻滑鼠都係咁

換過個啦

大陸淘寶貨？

no

我係香港買既
但係佢係咪來自淘寶就唔知
都百五蚊個

咪即係淘寶幾蚊果d貨囉

咁應該點做

用cheap mouse 學人打LOL?
唔怪得你睇住自己死

用左十年一直冇事